<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <Deeprim.MapSize>Taille de la carte pour les nouvelles couches</Deeprim.MapSize>
  <Deeprim.CurrentModVersion>Version installée du mod : {0}</Deeprim.CurrentModVersion>
  <Deeprim.VerboseLogging>Journalisation verbeuse</Deeprim.VerboseLogging>
  <Deeprim.VerboseLogging.Tooltip>Davantage de journalisation pour la détection des problèmes</Deeprim.VerboseLogging.Tooltip>
  <Deeprim.Inherited>Héritée</Deeprim.Inherited>
  <Deeprim.Same>Identique à colony-map</Deeprim.Same>
  <Deeprim.Incident>Taille de l'incident</Deeprim.Incident>
  <Deeprim.NoPowerDesc>Permet de creuser profondément dans la planète pour l'exploration et l'exploitation minière. Nécessite un mineur.</Deeprim.NoPowerDesc>
  <Deeprim.PowerDesc>Permet de creuser profondément dans la planète pour l'exploration et l'exploitation minière. Nécessite de l'énergie.</Deeprim.PowerDesc>
  <Deeprim.Lowtech>Utiliser des exercices de faible technicité</Deeprim.Lowtech>
  <Deeprim.Lowtech.Tooltip>Modifie la perceuse pour qu'elle puisse être utilisée manuellement sans électricité et modifie le coût de la construction.</Deeprim.Lowtech.Tooltip>
  <Deeprim.BringingUp>L'éducation des enfants</Deeprim.BringingUp>
  <Deeprim.LayerDepth>Profondeur de la couche : {0}0m</Deeprim.LayerDepth>
  <Deeprim.TargetNewLayer>Cible : Nouvelle couche</Deeprim.TargetNewLayer>
  <Deeprim.TargetLayerAt>Cible : Couche à la profondeur {0}0m</Deeprim.TargetLayerAt>
  <Deeprim.TransferTargetAt>Cible de transfert : Couche à la profondeur {0}0m</Deeprim.TransferTargetAt>
  <Deeprim.Progress>Progrès : {0}%</Deeprim.Progress>
  <Deeprim.DrillingComplete>Forage terminé. Profondeur : {0}0m</Deeprim.DrillingComplete>
  <Deeprim.DrillingCompleteTT>Forage terminé</Deeprim.DrillingCompleteTT>
  <Deeprim.NoPower>Pas de puissance</Deeprim.NoPower>
  <Deeprim.SendingDown>Envoi vers le bas</Deeprim.SendingDown>
  <Deeprim.NewLayer>Nouveau calque</Deeprim.NewLayer>
  <Deeprim.SelectLayerAt>Couche en profondeur : [0}0m</Deeprim.SelectLayerAt>
  <Deeprim.NotWhileDrilling>Impossible de changer de cible pendant le forage</Deeprim.NotWhileDrilling>
  <Deeprim.None>Aucun</Deeprim.None>
  <Deeprim.GeneratingMap>Le forage est terminé, la nouvelle carte est générée. Cela peut prendre un certain temps en fonction de la taille de la carte utilisée.</Deeprim.GeneratingMap>
  <Deeprim.AboveGround>Doit être placé au-dessus du sol.</Deeprim.AboveGround>
  <Deeprim.ExtraPowerSent>Transfère {0}W de puissance à chaque couche</Deeprim.ExtraPowerSent>
  <Deeprim.DecreasePower>Diminuer la puissance supplémentaire</Deeprim.DecreasePower>
  <Deeprim.DecreasePowerTT>Réduit la puissance supplémentaire transférée aux couches inférieures à {0}W. Ceci sans compter les 1000W transférés lorsque la foreuse n'est pas en train de forer. La puissance est répartie de manière égale entre les couches connectées.</Deeprim.DecreasePowerTT>
  <Deeprim.IncreasePower>Augmenter la puissance</Deeprim.IncreasePower>
  <Deeprim.IncreasePowerTT>Augmente la puissance supplémentaire transférée aux couches inférieures à {0}W. Ceci sans compter les 1000W transférés lorsque la foreuse n'est pas en train de forer. La puissance est répartie de manière égale entre les couches connectées.</Deeprim.IncreasePowerTT>
  <Deeprim.SendDown>Envoyer vers le bas</Deeprim.SendDown>
  <Deeprim.SendDownTT>Envoyer tout ce qui se trouve dans l'ascenseur dans le puits</Deeprim.SendDownTT>
  <Deeprim.BringUp>Apporter</Deeprim.BringUp>
  <Deeprim.BringUpTT>Faire remonter tout ce qui se trouve dans l'ascenseur à la surface</Deeprim.BringUpTT>
  <Deeprim.ConfirmAbandonAgain>Cliquez à nouveau pour confirmer. Une fois abandonné, tout ce qui se trouve dans ce calque est perdu à jamais !</Deeprim.ConfirmAbandonAgain>
  <Deeprim.ConfirmAbandon>Confirmer l'abandon</Deeprim.ConfirmAbandon>
  <Deeprim.ConfirmAbandonTT>Cette action est irréversible ! !! Si c'est le seul moyen d'y parvenir, tout ce qui se trouve actuellement sur cette couche sera perdu à jamais, sans qu'il soit possible de le récupérer.</Deeprim.ConfirmAbandonTT>
  <Deeprim.Abandon>Abandon de la couche</Deeprim.Abandon>
  <Deeprim.AbandonTT>Abandonnez la couche. S'il n'y a plus de puits connectés, tous les pions et objets qui s'y trouvent sont perdus à jamais.</Deeprim.AbandonTT>
  <Deeprim.PauseDrilling>Pause forage</Deeprim.PauseDrilling>
  <Deeprim.PauseDrillingTT>Pause temporaire du forage. Les progrès sont conservés.</Deeprim.PauseDrillingTT>
  <Deeprim.StartDrilling>Commencer le forage</Deeprim.StartDrilling>
  <Deeprim.StartDrillingNewTT>Commencez à forer pour trouver une nouvelle zone minière appropriée.</Deeprim.StartDrillingNewTT>
  <Deeprim.StartDrillingExistingTT>Commencer à forer en direction de la zone minière existante.</Deeprim.StartDrillingExistingTT>
  <Deeprim.ChangeTransferTarget>Modifier l'objectif de transfert</Deeprim.ChangeTransferTarget>
  <Deeprim.ChangeTransferTargetTT>Basculer la cible pour le stockage à proximité. Actuellement, le transfert est défini sur la profondeur : {0}</Deeprim.ChangeTransferTargetTT>
  <Deeprim.ChangeTarget>Modifier l'objectif</Deeprim.ChangeTarget>
  <Deeprim.ChangeTargetNewTT>Basculer la cible entre la nouvelle couche et les anciennes couches. Actuellement, le puits d'extraction est réglé pour creuser la nouvelle couche.</Deeprim.ChangeTargetNewTT>
  <Deeprim.ChangeTargetExistingTT>Basculer la cible entre la nouvelle et l'ancienne couche. Actuellement, le puits d'extraction est défini sur l'ancienne couche, profondeur : {0}</Deeprim.ChangeTargetExistingTT>
  <Deeprim.ExtraPowerReceived>Recevoir une puissance de {0}W</Deeprim.ExtraPowerReceived>
  <Deeprim.LowtechInfo.Enabled>Les exercices de basse technologie sont possibles, mais ne peuvent pas changer avec le jeu actif</Deeprim.LowtechInfo.Enabled>
  <Deeprim.LowtechInfo.Disabled>Les exercices de basse technologie sont désactivés et ne peuvent pas être modifiés en fonction du jeu actif</Deeprim.LowtechInfo.Disabled>
  <Deeprim.LowtechInfo.Tooltip>Cette option ne peut pas être modifiée lorsqu'un jeu est en cours. Sauvegardez et revenez au menu principal pour pouvoir modifier cette option. Lors du chargement, les exercices seront convertis au niveau technique sélectionné.</Deeprim.LowtechInfo.Tooltip>
  <Deeprim.NothingToSend>Rien à envoyer</Deeprim.NothingToSend>
  <Deeprim.BringUpTopTT>Faites remonter tout ce qui se trouve dans l'ascenseur depuis la couche à {0}m jusqu'à la surface.</Deeprim.BringUpTopTT>
  <Deeprim.Surface>Jusqu'à la surface</Deeprim.Surface>
  <Deeprim.TransferSurface>Cible de transfert : Jusqu'à la surface</Deeprim.TransferSurface>
  <Deeprim.NoMoreShafts>Vous ne pouvez pas placer plus d'un arbre. Vous pouvez maintenir la touche MAJ enfoncée pendant que vous placez l'arbre pour contourner ce problème.
NOTE : Le modèle n'est pas conçu pour avoir plus d'un arbre, le placer peut avoir des conséquences inattendues !</Deeprim.NoMoreShafts>
  <Deeprim.AbandonAll>Vous êtes sur le point de déconstruire le puits principal. Toutes les couches et tout ce qu'elles contiennent seront définitivement abandonnées. Il n'y a aucun moyen de revenir en arrière. Êtes-vous sûr de vouloir poursuivre la déconstruction ?</Deeprim.AbandonAll>
  <Deeprim.AbandonAllYes>Oui, détruisez tout</Deeprim.AbandonAllYes>
  <Deeprim.AbandonAllNo>Non, annuler</Deeprim.AbandonAllNo>
</LanguageData>